好掛住你呀

好掛住你，不過你唔會知，亦唔會掛住我，好想攬住你，好似一開始咁

傳說中痴心的眼淚會傾城

係咪我唔夠痴心

可唔可以咩都唔要換你返轉頭

完啦好嗎
走咗就唔會返轉頭

世界比你想像的更大
有時間多啲外出走走
唔好再困係自己而家嘅圈子
3年後睇下你仲會唔會咁講